# Homework6

Developed with Unreal Engine 4

Ваша задача — создать иерархию наследующихся блюпринтов, где каждый наследник расширяет функционал предка. По сцене движется шарик, траектория движения которого пересекает набор акторов, расставленных на сцене. Базовый блюпринт должен уничтожаться, если шарик пересечет его определенное количество раз, заданных с помощью переменной. Наследник первого блюпринта при каждом пересечении должен уменьшаться на 5% от изначального масштаба (используйте ноду Set Actor Scale 3D). Наследник второго блюпринта при первом пересечении должен изменить свой материал (используйте для этого ноду Set Material).
